熱血輸波

贏盡掌聲
牙達好波，學埋蘭尼